После создания собственного аккаунта в системе Vagrant и установки фалов для работы нужно выгрузить из облака нужную нам систему. Для этого прописываем:

```
vagrant init vlavad/ABC-Unix
```

![first](https://gitlab.com/Freekill777/oc-gnu-linux/raw/master/docs/img/first.png)

Будет загружен Vagrantfile, который можно редактировать для изменения параметров виртуальной машины. Используем уже готовый Vagrantfile, который есть в описании к образу. После редактирования Vagrantfile поднимаем виртуальную машину:

```
vagrant up
```

![second](https://gitlab.com/Freekill777/oc-gnu-linux/raw/master/docs/img/second.png)

Логин и пароль от машины: vagrant vagrant

После авторизации заходим под суперпользователем и первым делом устанавливаем пакеты "Nano" и "gcc". Первый необходим для работы с текстовыми файлами, а второй - компилятор для запуска программ на "С".

```
yum -y install nano
yum -y install gcc
```

Теперь наш образ готов к выполнению работ

